[認真］用滅火筒噴人會唔會犯法

想隨身帶個小型滅火筒，一見到啲火車頭就噴落去，算唔算蓄意傷人？

灑水都算係，噴野你話呢